[要求TG] 可SET schedule share location?

有冇得諗?
可SET 時間SEND 個人資料.
但係SEND 完個人資料. 又根本唔知你身在何方.
雖然喺室內GPS 唔可以準確定位你喺邊. 但係都已經可以大概知你喺邊個範圍.
有乜事. 律師可以減省好多時間.

要有冇可以要求TG 增加埋 SET 時間SHARE LOCATION?